\documentclass[
	% -- opções da classe memoir --
	12pt,                           % tamanho da fonte
	openright,                      % capítulos começam em pág ímpar (insere página vazia caso preciso)
	oneside,
	a4paper,                        % tamanho do papel. 
	% -- opções da classe abntex2 --
	chapter=TITLE,					% títulos de capítulos convertidos em letras maiúsculas
	section=TITLE,					% títulos de seções convertidos em letras maiúsculas
	subsection=Title,				% títulos de subseções convertidos em letras maiúsculas
	subsubsection=TITLE,			% títulos de subsubseções convertidos em letras maiúsculas
	english,						% idioma adicional para hifenização 
	portugues,						% o último idioma é o principal do documento
	sumario=tradicional				% título no formato tradicional	
]{abntex2}
\usepackage{UFPR}
 
\input{00-packages.tex}
\input{00-data.tex} 

\makeindex


\begin{document}

	\renewcommand{\bibname}{{REFER\^ENCIAS}}
	\renewcommand{\tablename}{\par{\footnotesize TABELA}}
	\renewcommand{\figurename}{\par{\footnotesize FIGURA}}
	\renewcommand{\figureautorefname}{FIGURA}
	\renewcommand{\tableautorefname}{TABELA}
	\newcommand{\equationname}{ EQUA\c{C}\~AO~}
	\renewcommand{\equationautorefname}{EQUA\c{C}\~AO~}

	% Para ajustar o tamanho da fonte do número da primeira página do capítulo
	\aliaspagestyle{chapter}{chapfirst}% customizing chapter pagestyle

	\input{Dedicatoria.tex}
	\input{Agradecimentos.tex}
	\input{Epigrafe.tex}
	\input{Resumo.tex}

	\input{00-pretextual}

	\textual
	\pagestyle{simplestextual}

	\input{00-content.tex}

	\begingroup
	\printbibliography[heading = bay, notkeyword = consulta]
	\endgroup

\end{document}